【飛雞變走地雞】傳國泰十月份裁員三分一人

【東網專訊】因管理不善而在全球最佳航空公司排名跌出三甲的國泰航空，連同其多間附屬公司，獲政府保就業計劃批出逾7億港元補貼。

工會指，近日有傳國泰可能於今年10月，裁減三分之一人手，剛好避免保就業計劃要求今年6至8月份必須「凍結」人手的規定。

國泰表示，不回應裁員傳聞。

可以拎完津貼就炒人咩

限期完就得

300億又洗晒

被自願離職